文宣建議 back to simple

其實文宣組整啲文宣真係整得好靚嫁
但係眼見文宣傳到出街嘅真係少左好多
明明6, 7月嗰時好多文宣嫁喎！淨係出街搭個車都會收到airdrop
我地要記住，依場運動唔只有後生仔參加，
好多人都無睇開連登同tg嫁，
不如我地繼續痴牆同落街派文宣啊！
無資源印、無時間派，唔緊要，
facebook有啦掛！仲有airdrop呢！
要將所有文宣活動推廣哂去唔同年齡層啊

不過連登行動post都要繼續推，太多五毛，搞到行動post推極都唔上

同埋想比多建議，大型遊行集會要早啲吹雞，
要多啲時間發酵先聚到更多人
同埋姐姐哥哥無小朋友咁好氣好力，
落完街散步，臨時第二日又有活動係比較吃力嫁

我自己follow開嘅文宣channel：

btw，聽日活動！
我都係琴晚見到tg有，所以急推
開左個post推極都唔郁，趁依家推多次
記住！！要傳出同溫層啊
facebook、ig、連儂牆、派文宣、airdrop，總知用你嘅方法

共和黨參議員Ted Cruz都嚟埋香港啦，
香港人唔係唔出下話？
Sir, this way

1/10

2/10

推

3/10

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Push

9/10

10/10

文宣都要開花啊

tui